[突發] 今日風向 做咩唔救人

食屎啦mon po 狗
記住日本學運係點失敗

今日本來和理非 班狗就係想濫暴濫捕白色恐怖 沖擊你和理非集會

記住今日嘅憤怒 永不原諒香港警察暴行

記憶係無力嘅 尤其係香港人嘅記憶
相反殘廢就跟一世 自己諗

重點係 正面建議 不指責 知你失望 但指責只會離散人心

甴近平